無份被美帝制裁嘅香港高官，全部都係漢奸！！

你地無落力推銷国安法，所以美帝無制裁你地，你地點對得住党国，你班漢奸！！

葉劉: